點睇英皇北上咁成功, TVB就連香港市場都保唔住就執笠?

英皇班人霸左香港樂壇啲獎咁耐
之前TVB同四大反面, 個個諗住會變英皇頒獎典禮

事實上英皇玩左一兩年就走, 全力谷啲藝人上內地發展
依家基本上個個都撈得掂︰謝霆峰 李克勤 容祖兒 陳偉霆 許靖韻

TVB無左英皇, 自己硬推自己班巨星幫, 但無個上得大台
明明壟斷左香港演藝界既人, 但一個都推唔到上大陸, 劇又收哂皮

又真係幾奇怪，咁多人但居然冇個真係得？！

係大陸撈得掂個d 唔會續約
鄭嘉穎林峰黃祖藍

你講巨星幫果班?
唔好玩啦,唱歌真係咁易就唔會咁多開班教唱歌
tvb肯定無幫巨星幫搵過呢方面/投放資源
人地台灣果d出道唱功青澀 練幾年點都有進步
巨星幫無一個有進步，硬捧一個(/班)無天份又唔肯努力既人，點會得

楊生本身多生意嘛

冇資源，唔肯比錢訓練，仲要賤價人工，有料o既人點留得住？
全個台垃圾中o既垃圾，架餐燈光音響樣樣都不知所謂。